幫幫手share 49891李國柱警察揸女事主波

圖中可見
49891李國柱揸女囝個波
Ps.仲有條清清楚楚既vidend但唔識點擺上黎..
Video可見個警察係拉完個女事主出mtr再一手揸佢個胸
Ps.女囝真係要小心保護自己同埋最好有男囝or一大班人旁住 小心d
另外 星期日去既女囝唔好再著熱褲露腰
你地係去遊行唔係行catwalk

push

推

希望大家都留意返，唔好刻意忽略男女係身體、生理上既天生差異，女士去前線既時候真係要注意返自己體力、衣著同夠唔夠防護gear
希望前線既巴打or keyboard warriors都唔好因為女士、中學生置於後線輔佐。分工都好緊要，前定後線無分貴賤輕重，大家都缺一不可。

幫幫手share push thanks

推爆你

PUSH

其實都有講過叫絲打小心要好好保護自己，巴打都要留意一下自己嘅手部動作，當然可以真係想扶一扶人，但亦唔排除有人真係想抽水。因為出而太亂，被人影到做文章就唔好，但有巴打睇完竟然話唔好嘥精力放呢啲無謂事上🤦🏾‍♂️所以大家小心自己顧自己，乜人都要防一防！不喜勿插

上圖條女擺明唔介意la....

巴打，我唔知你真心定假膠，但條女喺片到即時大聲講咗句仆街，旁人聽到或睇到張相已經有判斷，點都好啦，大家留意吓啦

屌你老母 我而家幫你出名啦
自己閪 你兩樣都冇

起佢底

屌

冇人留意?

幫幫手up

佢渣人波 我有video添 可以見到佢渣既過程但唔識up上黎牙

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳